以前 小學中學都無冷氣

宜家間間都有 環保撚 做下野啦